冇鐘意人係咪有鐘意人慘

不如proofread

頂，好靚呀你整啲野

*冇鐘意人係咪比有鐘意人慘

巴打好有機心